Milý Adame .
Jak se máš ?
Nepsál jsem ti dlouho .
Protože , jsme byli v Koreji v Seoulu .
Poletadli jsme letadlem , a proto jeli jsme vlakem
V Seoulu jsme jedli moc jidlo . protože , chutnat nám Korejské jidlo .
A jsme cestovali v Seoulu .
Bohužel , měli jsme trochu peníze .
Tak , jeli jsme jenom na sochu na ulice , ale jsme v pořadku .
Ale , Budeme v Seoulu a Budeme pracovat v Korejské filmě .
Protože , Máme rádi Korejské jidlo .
Měj se pěkné
Adam
